PTGF貴過買機票來回 為何現在妓女高掛在月兒

淨係記得呢句
有冇巴打搵得返全首
另外求巴打聲音演繹